現時點一樓格仔鋪黑心肥西

？

作文題目係乜？

買之前我已經指明左要邊一隻公仔架啦轉個頭比左錢啦就睇住隻肥閪換左次貨畀我我米話換翻隻正常比我啦，佢直頭無視我 我再講同佢落去啦，都係唔換比我，仲開始發老皮，我都係換翻隻正常姐

以後大家喺度買嘢都要小心啲

sorry 遲左

開名啦

廢到

兌換店對面

專恰毒撚，我明白

自問唔係

之前佢唔做我生意幾巴閉呀，我想買隻陀螺姐

睇舖睇到咁巴閉